有玩健身想進步既人就入啦

建議你地玩多啲SBD

SBD係乜？
姐係卧推硬拉深蹲

依三樣訓練涉及好多組肌肉一齊training

令你地進步得更快，學好依三樣基本動作，其他machine你唔會唔識做

唔好話做三個動作驚傷，基本做得正確，就唔會傷，你做傷自己，都係自己一直做錯

最後都係個句想進步，無論增肌定減脂都要有各方面佩合

同埋要做ohp

但唔夠functional喎

硬拉深蹲真係驚整傷背脊，冇人親身教真係唔敢自己亂黎。
操腳背都係做gym 入面啲機算

保持腰直就得
一開始唔洗重
吉bar練動作先

G持

完全唔撚明睇完呢個po可以點進步

d id個個熟口熟面

咁又唔夠

負重硬拉深蹲一定增加下背受壓，無練好core 就去做係危險

練拱橋/單腳深蹲好過

康文署撚慘過食屎

唔好力威健身,只練上身就得架啦

同埋減肥真係做深蹲最好,做15分鐘喘過你跑30分鐘機

可以用啞鈴做依三個動作既

雖然效果冇barbell咁好 但整體訓練都係唔錯

個姿勢做得正確就唔會傷

單腳深蹲危險性都唔大

有去康文做尖, 主要都係想做大肌肉群GE機器,ie 屁股
但最近先發覺自已以為係練屎忽GE機原來個名叫leg press 機
唔怪得個屁股唔酸痛
(康文署好少smith 機)

我既意思係如果想自己進步，做卧推硬拉深蹲可以令自己整體訓練量大量提升
刺激全身肌肉生長

而家睇住呢個操
有無咩問題

一星期練得三日(ppl) 係咪唔洗指意進步
卡咗半年

45lbs x2 dumbell press 8x4 (做機好似做到130lbs)

45lbs x2抬上膊做squat 8x4
覺得好廢

人體結構唔適合做呢兩個動作，長遠好大機會都係傷

functional過大部份人喺gym做嗰啲機同二頭彎舉之類
雖然可以再functional啲，例如hexbar deadlift應該functional過conventional deadlift

做squat 5x5個重量去到啱啱好再加少少就做唔到嗰陣，真係做一兩set就喘晒氣，做到第四set直頭要流晒大汗踎低抖

仲有pull/chin-up + dips